敵人轉左陣，你都仲鳩衝? (機場13/8)

先聲明，不割席

但大家要諗清楚，機場靜坐一向都係和理非既集會，點解今日會咁多勇武?
真係咁L巧合?
機場係文宣戰場，而家攪一攪，和理非仲去唔去機場?
唔去既話仲有邊度係和理非可以日日去?

警察入黎保護旅客走? 唔好嚇我啦，係人都知醫護入黎就帶到人走，點會派一班無裝備既警察入去要人呀? 同時防暴係下面又上曬裝備。
好啦，D警察撤退喇，你地唔比走，防暴唔洗3分鐘衝曬上黎，真係咁L岩
防暴衝左入去幾步，後尾見示威者退曬，防暴開始退，又會有兩三個去撥水去撩狗?

實有人話我中伏L，唔緊要，我純粹分析下姐
大家都會累，累就易比人煽動
而家攪到個疑似黨報記者，而家比曬材料對家，民意會唔會逆轉睇聽日
壓唔住聽日既文宣，我最唔想睇到既可能會出現

大家係咪應該聽日唔再出機場，係屋企做文宣呢?
二來，可以留力星期六保護老師，勇武都係人，唔洗休息咩!!!!!

單機仔